一齊未夠兩個月，男友已經變左另一個人咁

男朋友今年21，我20，我地係喺交友apps識，雖然我知挽交友apps識到既都唔應該太認真，但冇諗過人原來可以變得咁快...

開頭岩岩一齊嗰陣佢日日都話想見到我，掛住我，把口淨係會講啲好sweet既嘢去冧9我但過左冇幾耐，因為當時on99好愛佢所以一齊一個月多少少就同佢啪左之後每次約都係去佢屋企啪，完事就返屋企...如是者又過左幾個星期，佢開始hea我甚至唔覆我，佢話返工忙但轉個頭又喺ig direct啲女問幾時得閒去飲嘢但就係唔覆我...（當初係佢自己用我電話login佢ig ac話咁樣我就唔洗驚佢同其他女傾計）有次嬲嬲地見佢係咁喺ig撩女問去唔去船p，我就喺ig搵佢：hello?佢就覆我：?我之後就答：冇，我以為電話whatsapp壞左啊見你唔覆我whatsapp但得閒覆ig...佢之後竟然話：咁串做咩？

我一直都有返開pt，咁岩生日撞正要返工，於是我一早同左男朋友講嗰日請左假，男朋友當時就覆我：okok ar。到生日前一日，我問佢聽日幾點出嚟，佢竟然問我：聽日約左你咩？要去邊？我當下嗰一刻係呆左，然後就冇再覆佢...過左五個鐘之後，佢問我：你嬲緊啊？我答：唔通笑緊啊？
之後佢就話我無啦啦又唔覆機又亂發脾氣好港女。我冇再同佢嘈落去，就同佢講：唔講呢樣啦，聽日約個時間出嚟食飯啦。
到當日，佢約左我去佢屋企，原本心諗生日咪又係啪，點知去到佢竟然買左個蛋糕，我嗰一刻覺得勁suprise，即刻開心返哂，雖然食完都係啪但成個心情完全係勁開心啪完佢就話同我去食餐好既，全程大家都有講有笑氣氛好好，直到佢俾完錢之後第一句話：唉，食個飯又洗左幾百蚊，好窮啊...下餐你請返...

講真，佢而家返工都有穩定收入月月20k，我就一個月先返得嗰幾日pt，每個月得嗰2k，但平時出街食飯睇戲都係我俾多過佢俾，一個星期出4次街有成3次都係我俾錢，我都已經冇講啲咩，但生日嗰餐你咁都要講...平時已經用得唔多，點解仲要成日話冇錢，同我食飯話貴，同女出街飲嘢又唔貴既？

點解人可以變得咁快，明明上個星期都仲對你好好只係兩個月就露出真面目

佢上交友app係為搵食 氹你只係習慣性
唔係真係想搵gf

挽

樓豬等我黎

何必太認真

我溝你

認真 飛撚左條仔佢啦

一個月就搵你扑野就應該閃人啦屌
我一開始當左我女朋友係結婚對像
一路都希望大家穩定左先 更加唔想俾佢覺得我咸濕
所以差唔多成年半之後先係旅行啪

好心d 女用下腦啦
真係用個心鐘意你既仔 反而會好緊張你
唔會用下體諗野

咁快比人啪

搵食姐

食完就轉架啦

分手

挽你老母

有冇諗過
其實你只係佢其中一個既女朋友

挽你老母
飛機杯做兩個月夠啦
分手啦

你都好天真
玩得交友app可以有好人?
食完就走是常識吧

條仔做乜工

呢d仆街邊度搵...

不過你話你條仔（應該係 ）月入20k 但係佢有咁多女朋友 同每個女朋友出街都要比埋佢果份錢 咁佢真係會唔夠洗架 體諒下啦

你沉左船姐

佢聊得女就話比你聽事實係咩啦
重上黎開post, 分手啦樓豬

仲唔分手等幾時

做緊免費雞以為自己係女朋友？

分手啦 仲等咩

條仔仆街黎
飛左佢

又食又拎
飛咗佢啦
絲打仲後生大撚把機會啦 搵過個真係鐘意自己多過你鐘意佢啦
Btw, 條仔有無中出過你

好明顯係仆街啦
被人中山即飛唔好上黎開post
係就飛左佢 唔好影衰女人阿

Btw 挽你老母

岩 又一條臭雞 唉 我唔想大個左搵個女仔以前係d咁既人
利申22 a0

你比人挽緊牙絲打

睇到一個月就啪已經唔使睇落去

中出佢即飛啦

天真到

你令我對女人絕望，紳士風度係比妳地殺死的

絲打趁早走啦 兩個月感情未話好深 咪哂時間落呢D人度 好明顯佢既動機只係啪 可能佢眼中你只係肉便器...咪再做on9

屌
點解我唔追個好似樓主咁嘅女朋友
4年都未扑過

diu中意一個人梗係on99架啦唔係每個人拍拖既時候都可以keep住係清醒不過樓豬上兩個月已經飛9左條仔啦而家自己一個生活得好精彩

驚唔驚有咗個賤人骨肉

挽?
一見到即刻負皮
文都唔想睇

gay post

pm我啦 我屌完唔會唔復機

一個月既sp

放過你自己啦

岩呀
如果係真心鍾意個女仔 想同佢結婚
根本唔會想咁快啪

見到個挽字已經唔想再睇落去

Conclusion：樓主